女友冇送生日禮物畀我

所以我都冇送畀佢
男女平等

哦 係咩

定我應該照送畀佢

咩叫男女平等

垃圾廢po仲自推 面皮幾尺厚

自推有咩問題
有規定廢po唔自推得？